有冇巴絲整咗烤瓷牙？

如題，可唔可以分享一下
會唔會好容易甩？
係邊到整？有冇推介醫生？
感謝！

咩烤瓷牙？

啲明星成日整既個啲牙冠

甩就唔會嘅， 睇下你門牙定大牙啦

之前整完門牙第二日食媽咪麵整裂左

你係咪整過？係邊到整？

你整邊粒？

我冇整過，甩係因為醫生黐膠水黐得唔好，不過依種牙唔可以受力，唔係好易裂

上門牙兩粒

係咪杜牙根嗰啲牙套？

絕大部份牙醫都有做
揾個信譽好d就得

兩粒門牙要杜牙根，其他我就唔知 ，因為我都正係整左上排最出個六粒。。

我整左6粒已經裂加甩咗2粒

咁巴打有冇好醫生介紹，我甩咗兩粒了。。

個烤瓷本身就得5-10年命
我隻金屬底瓷面用左5年已經崩
做普通咪得
其實睇落同全瓷分別唔大
價錢就差好遠
除非你金屬敏感

如果你個咬合面唔太外露，可以做金屬咬合面，咁受力好多

其實有防敏感金屬